頂唔撚緊了

一無所有
每日好似攞住個煲底之約吊命咁
好撚辛苦

約我食飯囉

錢又冇女又冇前途又冇興趣又冇
抑鬱

不推文回覆呀手足

窮
食杯面算了

下次都帶香檳囉

好撚想死

咩事呀 講黎聽聽

覺得人生好冇意義呢
咩都做唔到
連令到身邊既人開心都做唔到
出面既兄弟手足比狗打到仆街 救唔到
總之覺得好空虛

就嚟捱唔到，可能冇下一步了

做咗太耐毒撚 條女又係慢熱 出到嚟冇嘢講
翻到屋企又唔知講咩好 好抑鬱呀
平時生活好簡單 完全冇嘢分享☹️
完全溝唔到女 覺得自己同世界脫咗節
今日出街衰咗啦

而家冇乜惡夢。 淨翻普通嘅夢 夢境好普通

無錢就搵 咁多工
拍拖呢啲野 隨緣啦
點解無前途 學生？出緊嚟做野？
興趣呢啲培養出嚟嫁啫

巴打, 等我做你條女

淨係你每次出去幫兄弟打生打死都證明緊你係有意義啦
樓主你開頭做咩會出去架咁

所以我話呢場革命對我嚟講真係精神食糧，吊住條命大家仲頂緊大把手足死既死傷既傷崩潰既崩潰，我點可以放棄，仲未死得住見到啲師弟師妹個個搏哂命盡做，就諗起14年我班師兄出去頂，而家就到我地出去幫啲細既頂，我唔想見到下一代憎我地呢一代，唔想見到下一代要比狗打

如果呢場戰爭贏左，我諗我可能會自殺

唔累人啦
一個冇希望既人唔配有女朋友

讀緊書..
都就嚟讀唔到了
Sem1 suspend 左
香港人好慘 都唔知幾時係下一個比人拉
仲有咩前途可言？
以前諗過成家立室
而家香港咁撚樣 根本比唔到幸福人
再加上自己本身都好有問題

樓主你為香港人做左好多野
仲未煲底相見又何必咁快自殺
巴打你14年都有出？

冇話累唔累嘅, 可能我拖累你呢

小鮮肉, 我最LIKE